千祈唔好以為2月14約到人出黎就代表啲咩

我兩個月前平安夜約到自己鍾意嘅女仔出黎

佢上埋我屋企睇戲 我送埋佢返大埔

之後亦表左白 但其實佢只係當我普通朋友

根本唔想拍拖 最後連朋友都做唔成

所以

我只係想同大家講

唔好以為人地2月14日肯同你出街

就會有咩含意 哩個世界冇必然

但我亦由衷希望大家蜜運成功

Quote: A big guy falls, he falls hard.

我後日好得閒

上得屋企唔做野，係人都say no la

喂，啊哥！你照下鏡先啦。

毒撚約到出街咪又係幫手拎下野

平安夜

雖然話唔代表一定
但大時大節兩個單獨出街
都算係signal黎

攬埋kiss埋，仍然咩都唔係